天氣開始轉涼了

今日一路打機個人一路凍到震，明明噚日仲着緊背心，今日着羽絨都唔撚掂